[殘體慎入]「偉大的祖國」香港未來rip

屌你老母而家個ig變咗好似支那嗰個咩小紅書咁
啲仆街日撚日都用支那文po story
我明明follow親嗰啲全部都係香港人
我唔撚理你有幾靚女 即刻unfollow

g持
未來做黨嘅性奴

咁又唔洗
有閒錢咪問下價囉

睇睇下ig 屌咗聲
乜而家啲00後蝗化速度咁快
定係佢哋本身已經係咁

我唔食蟲

祖 not 袓

叛國

Is 蛆

一定唔係香港出世

依家啲中學生已經係用注音同微信

仲有一個特點係: 佢哋普通話特別好

其實咩係注音

香港啲中學生識台灣注音

自膠 併音先岩

屌真係咁明點解佢哋用普通話拼音唔用廣東話拼音
話哂母話唔使學

oh sorry 佢哋本身已經係支蟈人
入侵香港，荼毒本地人

香港失守係命運

乜水黎

當你身邊成班都係大陸人新移民，你係本土香港出世都冇用，一樣係會融入其中

我差唔多就係咁嘅情況
身邊啲人買嘢用支那寶we7 pay，食食下飯喺度鳩笑原來睇緊抖音 講大陸潮語
反而我就一個app都冇裝，乜撚支那app都冇
嘗試唔融入，即刻好快無話題

每日150
香港人自殺
換血成功